# Article D241-30

Le comptable de la commune est assujetti, pour l'exécution des règlements concernant sa responsabilité et les formes de la comptabilité communale, à la surveillance du   directeur chargé de la direction des finances publiques de la Nouvelle-Calédonie.
